潮牌Superme討論區(1)

Supreme撚同眼紅撚勿入
超我世界第一

咁多人抄我個id名

仲supreme ? 而家個個都off white啦

而家個個都superme啦

走啦

近期啲款柒到冇眼睇

食炒啦 supreme

( Show Blocked User - 大馬麥當娜 )